[林鄭入黎] 我教你下一步點做

下台

妳已無力管治香港
請勿再用以前嘅招數打發市民
妳嘅説話已無公信力
請用行動支持妳願與市民同行嘅口號
否則不可能帶領香港前行
感謝妳2年嘅努力
但市民已表態
妳的願景與手段並不為廣大市民所認同

但一切都已經太遲
You have had your chance and you fucked up
請妳離任之前
成立獨立委員會調查警隊濫權
的確有部分示威者違法
但無理由示威者要承擔後果而警察就唔洗
Double standard 如何服眾

當局者迷
不要沉醉在妳嘅支持者嘅歡呼聲當中
做得妳個位 我唔係要見到一個出黎喊嘅特首
我要一個實事求是 解決問題嘅領袖
所以 請妳為香港未來着想

下台

只要妳願意 就可以停止自殺風潮
已經功德無量

推到林鄭見到

真普選

唔洗擔心警隊士氣低落
佢地有收人工嫁 唔會quit嫁
最緊要係 呀爺撐妳丫嘛
妳係有能力挽回民心嫁
只係視乎好打得嘅妳有冇勇氣去做

哂氣，下台係無用

香港一日無普選，換幾多個特首都係一樣，換湯不換藥

等於養寵物，你養緊唐狗，4後換隻金毛，再4年後換隻拉布拉多，再4年後養隻貴婦，但事實上你永遠都只係養緊狗

起碼唔會再有人輕生